講真今年巴黎歐聯無好成績就真係好柒

上年比疤反cup已經夠柒
今年挖埋人地Moneymar走
前中後都已經再無乜弱點
相反巴塞實力減弱 拜仁球員老化 祖記都無咩進步
如果今年四強都入唔到就成隊拉去閹割算啦

卡雲尼十次機會入到一球我諗歐聯都無走雞

有咩籍口比到巴黎嘅即管出聲

最強嘅英超都冇四強啦，有乜所謂🤣

睇好今年摩佬擺大巴擺到入四強

入黎賴定卡雲尼十腳入一波先

利申:鈀

有咩咁柒 今年洗4億入唔到下年洗8億

大把錢 唔掂再買人

柒咪柒
邊隊踢我鈀出局咪買起邊隊

揸住咁嘅陣仲要增強知唔知醜

買起fa

買起邊隊夠而家巴黎個陣勁

只計夫添正選，車，mc，皇，拜祖馬都唔錯

車就算 人都唔夠
不過psg陣容勁
但領隊就輸成九條街

軌同鏝就算吧啦
中前場輸十條街

ching 識波
鏝前場真係輸9條街
迪布尼 施華 B施華 耶蘇
全部廢過柏斯托尼 馬度迪 達斯拿 卡雲尼

一個阿古路負數黎 拉低哂個水平

阿古獸真係走晒下坡
佢係為球隊著想就返去踢阿甲啦

先賣卡雲尼先

四強是基本

癡線咩 PSG呢隊垃圾點打曼聯

B Silva同耶蘇都拎得出黎講

本身已經唔頂得
而家連埋門都差埋

主要係因為連登會然拖累

事實證明我真係阿古路
掛住同你地傾計無心機踢波